老實講 個人認為三擺係殺敵一百 自損一千

話之你三擺到有人餓死都好 柒婆都仲袋緊四十萬一個月

佢最多咪又係比習大屌返一晚算 支針完全吉唔到柒婆一下

相反市民呢邊就真係有人手停口停 大人唔食細路都要食

哦

拉

停你老母

blocked

屌 不推文呀 手足

閣下有何良策？

收撚皮啦 你識條春未
阻到你番工唔好意思喎

就係要攬炒

ON9仔，唔洗理，不推文回覆

柒夠未
第一 四十萬算得係咩 講真你唔係諗住做得呢d位仲care呢少少錢？ 又邊個罷到餓死左呀
第二 今時今日仲講香港政府都係弱智 敵人就係共產黨 所有香港官員都係卒仔only